返緊工既你，仲抽唔抽到時間做運動？

小弟自從返文職開始少左走動
P.s. 以前返服務業一日都行到萬五至二萬步
由於日前發現體重有上升趨勢
我想收工之後做下運動咁啦
利申唔鐘意跑步唔好叫我跑
但一諗到收工拎住個袋去街場打籃波真係好驚比人偷野
返得屋企啲街場都夠鐘鎖閘/熄燈
唉 咁落去唔係辦法
我想keep fit啊

放工連飯都唔想煮
做乜鳩運動吖

唔想咁辛苦，咪由得自己肥落去囉，肥又唔係犯法。

打泰拳，真心幾好

一個星期唔使多，一兩日就到

朝8晚6返6日
有5日都收工做運動
星期一三五 gym
星期二 跑街
星期四 打泰拳
keep左半年
減左13kg

仲力做。。。

肥唔係犯法 係唔尊重自己 對自己人生放棄
連自己健康顧唔到仲點做其他野？

佢講反話啫

之前返工
買左個啞鈴
一星期抽2至3日，每次15至30分鐘時間
用左半年時間減左10公斤
食野份量正常，只係冇食零食同飲汽水

時間係唔會抽唔到
係你會唔會去抽時間啫
斷估唔會連15分鐘時間都抽唔到掛

我都抽咗好多時間做床上運動

朝八半晚六，尖完返屋企食飯已經九點
一點訓

日日踩單車返工放工

比起運動，飲食更重要
試下自己烚菜帶飯，好撚過你日跑夜跑

無女朋友無friend？
可以一至五都有時間做

時間唔係問題，問題係體力

一三gym
六/日 羽毛球/游水
全部都逼男朋友join埋，一齊健康

比起飲食，運動更重要
試下每日做一個鐘運動，好過你日日清茶淡飯

利申：食多左野，但三個月輕左6kg

有冇女朋友？ 扑多啲野減肥好過啦

運動當然減到肥，但3分運動7分飲食哩個係事實，有咩爭論意義